有無人呢世人都未溝過仔

因為我唔係gay